書展蝕到癲！陳秀慧開毓民波！

反骨精

潑婦

佢屈神駒會考出貓, 比神駒屌到SHORT撚左

豬一般的隊友

諗起有益友話佢
唔係讀骨科都咁反骨

安慰既係，原本以為佢地不痛不癢，但見到條八婆開始按捺不住

就代表一直以黎大家既反撲係有效

加油，冇一隻狗是無辜的

點解佢可以將d野掉轉來講

比人屌都咁爽
最中意望你班傻系狗咬狗骨

佢把閪口又忍唔住

清算人嗰陣就歡天喜地，被人清算嗰陣就呼天搶地

假撚到呢,

班三國人物, 藍鳳凰, 日鳩日搞鳩人

個爐越圍越細
邊個會買熱狗野，正常點會唔蝕

神驅讀文科
點出呀

做人最緊要正直

係正常啊

成日都話人蝦女人, 又話搞埋黃洋達屋企人
根本由始至終都係你喺facebook度出聲, 唔鬧你鬧邊個, 同埋女人就唔鬧得?

其實幾時有搞黃洋達屋企人
除非佢地係講陳秀慧，但佢原來就係當時人

反而睇到有人講黃毓民個仔，又講返d舊聞，依d就叫搞屋企人喇

呢班人到呢一刻仲未崩潰

都幾好野

關鍵應該係果190幾萬，另外鄭松泰仲有筆議員津貼，都可以養到唔少人

證明神駒既追擊真係好有效 開始狗急跳牆

射撚滿射左30萬落海
狗公狗乸去下旅行
書展又蝕
190萬好快洗晒
真係咁富貴就唔洗為左三萬
同教主反面

問心講佢蝕極都有排未死，問題係唔知仲有咩方法縮窄到佢地既收入，利窮則散，冇錢就好快玩撚猿